Google翻譯 電腦 語音輸入無左廣東話

屌你老母
我有隻字唔識打 懶 諗住語音輸入打出黎算
點知頂佢出到黎個唔係我想要個字
手多禁下聽Google小姐把聲變左普通話
之後試多兩試都係咁
我知我講野1999
例子
讀 練習 佢同出 領漲(普通話)
係唔係得我一個係咁
唔係的話 有無人話我知點改番

電腦唔知wo 去設定睇下
用chrome 改下語言

試左無用 手機得 電腦唔得

我都係咁 而家好5方便
之前有咩字5識打都係語音輸入
有冇咩解決方法???

我都想知

5你老母